# Pasos Para Vincular #


- Descargarmos Gitbash
    [Gitbash](https://gitforwindows.org/)

- Vamos Donde la Ver
    + terminal 
        +  Arriba Derecha hay launch profile
            + Selecionar Perfil predeterminado
                + Te Abrira un decumento settings.json
                    + Te Generar un codigo de Toda las terminales que tengas en tu pc
                        +  Tienes Que Indicar la Ruta de gitbash, Ejemplo Lo que tienes que poner ,  
                            +   ,"GitBash":{ "path":"C:\\Program Files\\Git\\git-bash.exe"}

- Tutorial Del funcionamiento de Git
      [Tutorial](https://www.youtube.com/watch?v=riYH9KLrfYg)
      


